#Проблема
За каждой распродажей или скидками в определенном магазине нужно наблюдать. Иногда пропускаешь скидки или распродажи, потому что просто не зашел на сайт или не проверил почту. (Лень подписываться на рассылки и включать на них уведомления)

#Цель
Создать мобильное приложение в котором будут собрана информация о скидкаж и распродажах в интересующих интернет-магазинах (или просто магазинах). Различные категории товаров: одежда, электронника, бытовая фигня и тд. Уведомление пользователя о скидках в выбранных магазинах (или похожих на выбранные). 

#Задачи
НАУЧИТЬСЯ ПРОГРАММИРОВАТЬ &$%!@#!$^!&@$^!$ и рубить бабло с хомяков